有冇人一個AC幾個人用?

是咁的, 我同幾個FD共用一個AC
有時通知果度有粒紅點
CLICK入去睇會諗自己幾時回過呢個POST
有時會發現D FD既小秘密
最後, 其實其用AC會唔會BAN

共用得 又願post 秘密
即係信班過你地啦

好好珍惜呢班兄弟

就係熟到唔介意比共用AC果幾個人知
有時仲會拎番出黎恥笑

我一個人用幾個

ban!!!

你的朋友就是你

關你撚事

我同阿妹一齊用
男人就可能尷尬 但兩個女人上連登可以有咩祕密